番工老細行過都識對住部電腦扮打字啦 蟲太會唔會連咁既道理都唔識

的確佢出左去唔會有咩大變化
屌但扮下野交下戲都要嫁
就咁坐係道on99咁叫人點俾張票你呀

香港人唔係要議員做到嘢，要嘅係交下戲。

睇清D啦
議會除左拉布之外
根本係唔會做到野
你以為放條油入去論政會有用咩
D人投票全部都有黨派跟
就算幾有point都唔會說服到人投去支持你
然後到D局長高官去到答問題
問到佢口啞啞又點
咪又係投票照黨派投

睇清啲啦
議會已經冇得拉布㗎啦

所以咪話
條油出去扮下野舞2下
D市民睇到條氣都順D呀
你坐係道on99咁真係好難叫人俾票你

你都戇鳩鳩做乜要陪你班泛民做大戲

所以到時唔好怪人唔投俾你熱狗

衝咗又話扮衝
唔衝又話唔交戲

俾人話扮都好過咩都冇做啦

呢啲形式上嘅嘢
其實個焦點唔係泛民衝唔衝
個焦點係根本泛民喺宜家嘅議會同制度 衝都唔會贏
下屆我唔知 起碼今屆係
嘥少啲時間喺呢啲位到
要玩35+/42+ 就要初選
唔玩就各位識做